近排五毛係咪集中火力屌香港人?

做咩近排咁多踩低香港人民族自尊心既post?

唔想香港有民族意識身份認同

想講到香港人同支那狗冇分別咁

用幾個人嘅事（甚至係無中生有）
嚟屈鳩我哋